Emma's eerste resolutie was om haar vader van de kennis te houden wat was er voorbijgegaan, - zich bewust van de angst en het alarm dat het zou veroorzaken: maar ze voelde al snel dat verhulling onmogelijk moest zijn.
